deck_001: 編成で空き番号を使ったローテートをする
deck_002: 編成で艦隊内で艦娘と交換する
deck_003: 002に続いて艦隊をまたがって交換する
deck_004: 003に続いて空き番号にほかの艦隊の艦娘を配置する
deck_005: ドラッグ＆ドロップで離れた空き番号を使って編成をローテートする
deck_006: 第二期で随伴艦一括解除を実行する
mission_result_001: mission/resultのレスポンスを4通り
mission_result_002: 改修資材を獲得する任務の結果
createitem_001: 開発を2回行い成功と失敗1回ずつ
createitem_002: 集中開発
createship_001: 大型艦と通常で1隻ずつ建造して完成まで
material_001: 資材の増減するイベントを一通り行う
material_002: 001に欠けていた解体と破棄だけ
material_003: 基地航空隊を補充する
material_004: 基地航空隊に航空機を配備する
fighterpower_001: 熟練度込みの制空値計算用
fighterpower_002: 全滅したスロットがある場合
fighterpower_003: 改修効果込みの制空値計算用
preset_001: 編成展開まで
preset_002: 編成記録枠を拡張してすぐに記録する
slot_exchange_001: 装備の交換まで
slot_exchange_002: 仕様変更後の装備の交換
mapstart_001: 大破艦をともなって1-1に出撃する
mapstart_002: 連合艦隊に大破艦がいる状態で第3艦隊で1-1に出撃する
lineofsight_001: 判定式(33)の計算用
lineofsight_002: 続けて旗艦以外を外す
lineofsight_003: 補強増設スロットに見張り員
lineofsight_004: SGレーダー(初期型)の装備ボーナスが発生している
contact_001: 触接開始率の計算用
item_count_001: 母港に戻ったときに艦娘数と装備数が設定を超過する
item_count_002: ログイン時に艦娘数と装備数が設定を超過している
transportpoint_001: TP計算用
transportpoint_002: TP計算用(鬼怒改二+特大発+おにぎり)
transportpoint_003: TP計算用(駆逐艦+士魂部隊)
transportpoint_004: TP計算用(補給艦)
powerup_001: 近代化改修を行う
powerup_002: 近代化改修が二重に行われる
powerup_003: 装備解除後の近代化改修
powerup_004: 「駆逐艦」の改修工事を実施せよ！
airbase_001: 基地航空隊の制空値計算用
airbase_002: 偵察機補正込みの制空値計算用
airbase_003: 陸攻の制空値計算用
airbase_004: 改修済み陸戦の制空値計算用
airbase_005: 陸上偵察機の制空値計算用
itemholder_001: 装備の所持者のテスト用
antiairfire_001: 対空砲火のパラメータの計算用
nyukyo_001: 修復時間が1分以内の入渠をする
sp_midnight_001: 開幕夜戦で潜水艦同士がお見合いする
sp_midnight_002: 開幕夜戦に支援が来る
sp_midnight_003: 第二期の開幕夜戦
battle_001: 4-2-1で開幕対潜雷撃を含む戦闘を行う
battle_003: 1-1の初戦
midnight_001: 夜戦で戦艦が攻撃する
midnight_002: 夜戦で戦艦の攻撃を受ける
ship7battle_001: 7隻編成の戦闘で7隻目が攻撃される
practice_001: 演習する
practice_002: 相手がダメコン装備の演習をする
practice_003: 演習のbattle_resultまで
practice_004: 獲得経験値の計算用
combined_battle_001: 連合艦隊が開幕雷撃でダメージを受ける
combined_battle_002: 連合艦隊が閉幕雷撃でダメージを受ける
combined_battle_003: 第一が6隻未満の連合艦隊で戦闘する
combined_battle_004: 連合艦隊の第二旗艦が大破する
escape_001: 護衛退避する
escape_002: 単艦退避する
escape_003: 第一艦隊で単艦退避する
escape_rank_001: 護衛退避時の勝利判定がずれる
nighttoday_001: 払暁戦を行う
damecon_001: 連撃を受けて女神が発動する
damecon_002: 機動対敵連合の雷撃戦でダメコンが発動する
camecon_003: 水上対敵連合の雷撃戦でダメコンが発動する
destroyship_001: 一括解体する(装備保管なしとあり)
twofleets_001: 第2艦隊までしか開放していない
ship2_001: ship2で一隻分のデータしか来ない
friendfleet_001: NPC友軍の支援攻撃がある
ld_airbattle_001: 空襲戦で轟沈する
ld_airbattle_002: 空襲戦で女神で復活する
itemget_001: 出撃中にアイテムを獲得する
itemget_002: 出撃直後に資源を獲得する
airrecon_001: 航空偵察に失敗する
airrecon_002: 続けて航空偵察に成功する
airrecon_003: 戦闘結果を受け取る前に猫って再出撃する
airrecon_score_001: 航空偵察スコアの計算用
nightbattlepower_001: 空母の夜戦攻撃力の計算用 
firepower_001: 副砲の改修効果の計算用
combined_status_001: 連合艦隊補正の計算用
dropship_002: 新規の艦娘がドロップしてから母港に戻る
dropship_002: 既知の艦娘がドロップしてship_deckまで
ship_count_001: ログイン時に艦娘数が設定を超過している
ship_count_002: 続いて艦娘解体後に建造して設定を超過する
ship_count_003: 続いて艦娘解体後に出撃して道中ドロップで設定を超過する
marriage_001: ケッコンカッコカリ後にship2が来ない
mapgauge_001: 海域選択画面を表示する
mapgauge_002: 7-2の二本目の海域選択画面を表示する
mapgauge_003: イベント海域のクリア済みマップのゲージ情報が来ない
antisubmarine_001: 対潜攻撃力の計算用
nelsontouch_001: Nelson Touch
nelsontouch_002: Nelson Touch後のship_deck
nelsontouch_003: 夜戦のNelson Touch
nelsontouch_004: 初戦でNelson Touch
speed_001: 速力表示用
nagatospecial_001: 長門改二の一斉射
mutsuspecial_001: 陸奥改二の一斉射
ld_shooting_001: レーダー射撃戦
enemy_combined_001: 6-5ボス戦で敵が連合艦隊
damecon_advance_001: ダメコンを装備した大破艦が出る戦闘から進撃まで
airraid_battle_001: 迎撃機ありの基地空襲戦
airraid_battle_002: 迎撃機なしの基地航空戦
airraid_battle_003: ボス手前の基地空襲戦
airraid_battle_004: 基地航空戦直後のボス戦
anchorage_repair_001: 緊急泊地修理
nightrecon_001: 夜間触接発動率の計算用
end_point_001: 1-6のゴール前で大破する
require_info_001: アイテムがないときのrequire_info
useitem_001: アイテムがないときのuseitem
kongospecial_001: 連合艦隊時の僚艦夜戦突撃
